小弟今日牛一 乞求一句生日快樂

生日快樂

我都係今日生日
樓主生日快樂

Happy Birthday

巴打生日快樂

都有5個回覆 已經好開心
多謝各位巴絲

生日快樂 祝你今年唔洗單拖

多謝巴打 不過我都係想自己一個人多啲

新年快樂

快高長大

你點知我真係好矮

利申：唔夠160

我舊歷初一生日, btw 巴打生日快樂

生日快樂
我都係今日生日

今年咁啱新舊曆連住生日
巴打生日快樂

喂我都係今日生日喎

新年生日快樂